林鄭命令全港公務員聽命警務處，包律政司同保安局員工都要對警察俯首稱臣

林鄭認識除警隊外，其他政府部門都係呃飯食既垃圾部門

以下係長期受壓既樣（聽講OT錢賺到笑）

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

消防對林鄭無利用價值，所以無當消防係人既部門
救護對林鄭無利用價值，所以無當救護係人既部門
食環對林鄭無利用價值，所以無當食環係人既部門

林大總統幾時做埋林鄭個位

班狗應該發夢都估唔到，會有管治全香港既一日

香港警察而家直屬中共政法委

No stake

仆街啦死柒婆

Cls 無能政府

甘心？ 成個公務員系統要服務果3萬幾人？ 天大笑話

繞過律政署直接起訴疑犯
要消防跟喺後面聽指揮

連康文署都唔放過

真係好受壓呀

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

問下點解d人唔支持先啦⋯⋯

死柒婆大細超到出晒面
消防醫護夠受壓
又唔見佢講